[今期流行 流行會然迷禽之猛禽早日康復之又冇人開po?🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (274)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Denis Suárez
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Sergi Samper
17 - ??????????
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇪🇸 Munir El Haddadi Mohamed
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - ??????????
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ???????????
26 - 🇪🇸 Carles Aleñá

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

咪撚飲完酒開po ok?

傻鳩樓豬

個POST頭長撚到

泡菜酒鬼非型男(右閘)
2018年精華留言剪影區

抵啦 無巴狗開po

樓豬，自助餐嗰段未貼返出嚟

7到唔敢睇

收皮啦弱智狗

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

長撚到

似足我碌鳩

我部手機睇就得8 cm

Post名

收皮啦醉酒狗

屌你老母一萬次

入筷子啦屌你

咩能名

標題燈球員

ching 咁早飲醉酒傷身

負評是俾樓主的

無圖？你ex男人嚟？

垃圾topic
又想刷負皮?

Btw負皮咗

垃圾

Po名長撚到

仲要大細超冇咗我丹

負皮左

辣殺

樓豬係咪想突破之前幾廿個負皮嗰個po

正確使用樓主2字

夠薑學旗清賭波咁開個channel擺！

on9 send我條巨龍畀你就有 你要唔要

睇佢個款得嗰兩吋賓周仔都學人叫巨龍

醉9真是巧mk

Btw佢ex幾正

屌你呀咪尾

10吋巨龍

負評比on9 topic

通常叫自己巨龍個啲都係條蟲

上面咪講左得8cm囉

so9新紋身

alena
希望華dee升佢上來真係會比多d機會佢啦

西波西時間
打愛滋賓奴又要傷多幾件

樓主屎眼比我瘋狂開發

Arthur未好返 後備應該有佢份出
之後咪又default R4 A8 後備入AV

semedo:黑鬼丹更有責任心了 他正在努力融入團隊 表現也更好了

對陣維拉利爾 NIGGER MVP 9.1分

死黑鬼去執棉花啦

採棉花 食西瓜 飲啤酒

呢場vidal真係值得更高分
佢成場跑上跑落
應該係華dee叫佢做埋前場逼搶

我po 個場？

係

垃圾post名

自己笑自己

收到楓
樓主學挫敗狗正皮自己

Paris St-Germain were ready to sell either Brazil striker Neymar, 26, or France forward Kylian Mbappe, 19, to avoid Financial Fair Play sanctions. (L’Equipe - in French)

關你垃圾巴撚事咩

我準備用funson正皮埋

入筷子啦快啲 係咪要牙耿入埋你嗰份

Paris St-Germain were ready to buy both Brazil midfielder Cxxxxxxnho, 26, and France winger Oxxxxxx Dxxxxxx, 19, to chellenge Financial Fair Play sanctions. (L’Equipe - in French)

我冇串錯Cxxxxxxnho做continue已經好畀面

採棉花啦黑鬼

25我地唔要了 要包皮ok?

chellenge

笑能死

牙耿好波

一齊反中坑OK?

樓上2個funson confirmed

ok!

Munir el Haddadi will be free to negotiate his future with other clubs in just 25 days. The club and the player's agent fail to agree on his renewal. [Mundo Deportivo]

居然會咁 又有籍口買前鋒

每個po頭要留幾多位俾巴區雙子星牙恥同醉右先夠

你咪呀耿囉扮

收皮啦無限影funson

禾愛你

☺️ yhanks

Y

爬文啦

25唔知
但包皮肯定去蝗都唔來

Psg小氣主席比最後一個offer
12m一年薪金拉比
希望傾得成

我伸手黨黎
入post唔比人問野架？🤣🤣🤣
老奉要追post架？🤣🤣🤣
我問完有人答咪得🤣🤣🤣

上一頁咋喎唔好咁懶啦

今晚唔睇了

今季啲時間閪到

佢學習帝

睇鏝算

有冇人開jackto
垃圾時間唔想睇

呢位ching轉風向都幾勁

#593

我？

ok

華倫絕地追平老西，疤狗或成最大贏家

做咩學習b咁曳曳

煙剷蛇:夏薩特=Mertens

我鏝必勝

屎達0肯起腳射未

咁唔睇了

件佐真奴無撚用既 打少件中場

今晚無人睇

Bc u kai j2

咁你開
我都要瞓

點呀你地

[推到完場] 愛斯賓奴 對 巴塞隆拿

個個去哂鼻鼾中心？

哥狗走火入魔

今場 DSM 踢到以前 MSN 咁

其實最緊要今日牙丹做到啲尼馬做嘅野

丹今場主動多左返後攞波推入中間，踢得好過以前企死係右邊等波到

vidal真係好正
有火又勁
18m真係抵到爛

瞓咗冇睇 尋晚踢得好好

睇比數都知唔差得去邊啦

柒住贏又唔係未試過

小美著哂火

柒住轟人四比零都幾高難度

呀古點算
覺得佢依加有啲雞肋
踢左踢翼都唔上唔落咁 個態仲要唔掂
今年同丹處境相反哂

其實打中場最好 但會俾人爆死

係做中場先有前途

ok我自膠

g持佢打中場

我諗佢要小花退落黎先打到個攻中位

佢=鏝馬列斯咁
係有實力但唔係球隊必需
馬列斯都仲有哥狗lead住
古個定位真係好模糊

丹呢場數據 68分鐘1傳1射 3關鍵傳球 2過人 3搶斷 1攔截

邊個話佢唔值1億？

收爺啦 呢到全部都係反會然炸嘛

我一拳一件反丹黨

而間得小明冇sub 驚佢咁chur法下半季收得皮

me鬼系
格鬥系打me唔到

古季初咪打中場囉 場場俾人打爆中場囉
d波一到佢腳就推上去囉

會員低質到唔想提

你臭系

你仲好講 蘿蔔仔比你燈到傷出

相反丹越踢越有 會員質素高下立見

其實so9幾廢都好，有佢係到美斯係踢得舒服好多以至成隊都舒服左

你先系

佢一禁區頂一拎波照比幾廿個人圍咁wo

改造古天奴做左閘LA

琴日咪帶左米仔上黎 係唔出炸嘛
唔換嘅俾alaba做後備都冇用啦

尋晚美斯痴咗線

等荷蘭贏左歐國聯冠軍就派施利臣笠鳩佢波衫

鈀都係用紅藍色
nigga

性暗示

岩岩開始睇波
美斯咁勁金球獎都先得第5
前4究竟係勁成點

世一摩聽講最勁係"逗"住中場

識逗住個波

美斯不嬲唔係同牙朗爭 係同佩狗爭

佢會唔會中風

塊面瞬間變紅

屌
笠埋de ligt

但係無so9 ，美斯絕少機會拎波，要拎波都要落人地防中位，一拎又湧哂過黎

有so9，小花係人地防中拎完波，對中堅都唔敢拍過黎

有冇第二球嘅反應

SO9 MESSI 大家都有互相牽引作用，對面要諗點守，美斯就好做好多
只係近年 SO9 弱化咗好多

但偏偏係華帥手下呢啲真係有可能發生..

應該多謝比利的祝福所以琴晚美斯著晒火..

仲要有幾球用頭頂

左右腳射門+頭頂都出晒..

罰球又有, 分波又有, 突破又有, 助攻又有..

真係多謝比利既祝福..

多謝比利！

屌你丹仔咁勁既

比利有D可惜了 出生係依個時代就有得做美斯下把位了

唔明公海點解咁多吹奏美斯po，呢啲po總係會招惹啲盲反狗喺度屙尿㗎嘛

咁既表現得幾個吹奏po算少啦
如果係呀朗入兩個罰球 起碼幾廿個po

諗住喺連登search下比利今次又講左咩 點知搵到nineup報個po

一齊去psg咋

丹比利：迪莊是巴塞最後一塊拼圖

買人返黎踢後備講經咩

有無邊個試過罰球梅開二度

紀錄係一場三個罰球

仲有邊個試過2球或以上

2015/16 歐超盃?

以前堆罰波大師好似祖連奴 都試過
一場三粒罰波最出名咪Mihajlović

Google見到

美斯無試過一場三粒 呢場對老西都係兩粒
仲要兩粒位置差唔多 第二粒又快又急 撞柱入

Dembélé arrived almost two hours late at training scheduled for 11:00 this morning, he says he has been dismayed and has finished training alone. [RAC1]

隔左2個禮拜終於又搵到位入佢

我都睇到 又遲到

罰波梅開二度美斯試過兩次
上次係歐洲超級盃打西維爾

細哨都應該試過
祖連奴都有 嗰場入三球有兩球罰球

三球都罰波就應該得米赫洛域

Btw朗拿度試過三個十二碼戴帽
阿根廷前鋒 肥馬愛將巴勒莫就試過一場炒三個十二碼

睇Twitter話佢今次遲到有搵教練組同埋其他隊員道歉 話自己訓過龍 希望佢係真心想改過

點解丹唔搵過女朋友幫佢搞掂個人生活？

有女朋友嗰D上場就腳軟

主席

你係咪腳軟先比人雞姦邊路？

我夜夜笙歌

晚晚打飛機=夜夜笙歌

佢應該都唔會入去啦

你就晚晚打飛機

我從來都無入過去連登嘅阿仙奴post
好老實
喺舊登識嘅成班廿幾個波友一早離開曬嗰度

同埋我始終覺得一個阿仙奴球迷完全無理由會鍾意牙朗呢啲插水獌狗廢夾遜愛將

晚晚有女幫我打

淨係肯幫你打
因為留返比MK仔屌

我咪屌開女嗰啲MK仔

叫你條女幫我吹

睇錯左做屌mk仔
利申飛機

上面果幾個jm9

睇球王柏方帶領小保加比河床雞姦

On This Day Six years ago, Messi broke Gerd Muller's record of most goals in a calender year by scoring his 85th goal in 2012, he then finished the year with 91 goals.

Lionel Messi, Antoine Griezmann, Diego Godín, Paulo Dybala, El Cholo Simeone, Leo Bonucci, Giorgio Chiellini, Mauro Icardi, Javier Zanetti, Jan Oblak, James Rodríguez, Cambiasso, Perin, Giménez y varios más. Todos pendientes de la Superfinal de Copa Libertadores en el Bernabéu.

好多球員睇自由盃決賽

河床今年往績完全壓制小保加
贏都正常啦

就係呢D假象搞到阿根廷以為本土球員好有料

咁呢啲傳統大賽 點會唔捧場

仲要係出名激嘅阿根廷打毗，又因為騷亂要移師去班拿貝踢second leg，難怪咁多base喺歐洲嘅球星去睇

關乜撚野事

仲有除左美斯同伊卡迪呢啲特別例子
邊個阿根廷仔唔係喺阿根廷起左朵先去歐洲

仲有河床小保加呢啲
世界上無其他比賽可以比得上佢地之間嘅打吡嗰種激烈競爭
突然間移師歐洲踢 點會唔吸引到成班大球星去睇

仲有小保加起碼Barrios同Nandez都唔係阿根廷人
仲有河床Quintero
佢哋各自喺國家隊都係大國腳

反而係河床小保加其實無乜幾多人真係夠踢阿根廷國家隊
河床個龍Armani，小保加隻Pavon囉
Pavon真係唔知點解會比人屌 根本同美沙兩個level

個個掛住睇美斯

獵巴，仲有因為蘭仙尼傷咗而召嘅安素佩雷斯
話說，蘭仙尼好返未

Enzo Perez呢啲擺明過氣就唔講啦
蘭仙尼嗰啲就算啦 好得返又一年打唔打得返起又一回事
西咸都買左菲臘比安達臣取替左佢

最唔抵始終係Lo Celso
一分鐘落場都無 明明之前場場都打正選咁滯
Btw佢又入波

好明顯我勁過pavon多多聲

阿軍廷打比真係好顛
啲五五波下下飛住咁落腳

係咪話影帝同av 都傷咗？嚴唔嚴重？

今年正選有邊個係無傷過？
傷咗大半

PK是唔會傷的

力架無傷但係又遲到

where

佢地兩隊打就好似係南美國家打比皇馬對巴塞咁
仲要係自由盃決賽, 係南美地位等同歐聯決賽咁
點會有唔睇既理由

畀我都睇美斯唔睇場波

唔怪得睇唔明個po，完來係尋飛嗰隻垃圾，一早完全封鎖咗

call馬去幫牙耿啦
明明以前球玉班fans好中意J佢啲罰球
搞乜小花識入罰球之後又無人講

南美自由杯決賽就咁口爽話借到出黎比人用
國王杯決賽就話有其他EVENT唔借得

咁季中一個唔關事嘅比賽
同季尾一個自己輸鳩左嘅比賽
大家明嘅

唔知係咪咩創會一百年喺主場打國王盃決賽柒撚左嗰次之後有PTSD

突然發現場上班觀眾
如果落場砌隊波
應該好波過河床小保加

pavon屌打晒喇

觀眾入面有冇龍？

南美波+見到小保加d後備已經覺得係假波

Oblak

叫施蒙尼個助教踢住先 以前都係阿根廷國門

係喎有佢更加唔驚

Oblak
右閘 Chiellini Godin Alba
Bentancur 加多兩個中場
Dybala Messi Griezmann

屌瞓起到都贏

米玩喇
小花係度
左右2個死返落後備喇

唔要伊卡迪

一間搞鳩埋死毒撚個老婆點算?

其實伊卡迪係好專一

聽講你都好專一

不過專左落人地條女度

柒潛都炒人喇
幾時到負帥

輸比羅馬再炒

咁撚認真同班朗迷嘈做乜
不嬲連登都係朗>花
美斯逃稅個期一提講起美斯個名就一句逃稅球王完全無任何實質討論
去到c朗逃稅提都無人提
我地話美斯球風好睇球技盤扭賞心悅目就係個人主觀
佢地話c朗有眼神鬥心就係球王必備風範
根本佢地同中國一樣點都會贏

我都好專一

柒潛排到落十七梗係炒

今年西維爾重奪西超

以前都未拎過何來重奪

吖唔係 好似40年代拎過一次

季尾你就黎唔切悔改了

你不如話今季白白馬佳田後上奪冠

PSG will return with an attempt to sign Ivan Rakitić next summer. [Calciomercato.it]
好黎好去定留黎後備

下場西甲就要悔改喇

強隊殺手利雲特

兩樣都無問題 不過唔好簽rabiot條傻閪就得

我40年西迷了

巴黎真係出好高價錢又真係唔怕賣嘅
當比多啲機會Arthur 同alena
老將仲有Vidal

拉比奧真係有啲濕鳩

你仲老過中坑耿

你邊fuck專一

好 比返一億黎

咁讓De Jong俾我地

睇到消息話(不過係sport.es)
聽日打熱狗應該係國王盃陣再換一個正選落去
估計係美斯/蘇亞雷斯

施利臣又有波踢

Cristiano on Messi: “I don’t miss him. Maybe he misses me. I played in England, Spain, Italy and Portugal and he’s still in Spain, Maybe he needs me more. I’d like him to come to Italy one day and accept the challenge, like I did. But I respect if he’s happy in Barça.”
唔知邊個轉親會專揀埋D有黑哨隊黎踢

美斯去羅馬打柒牙朗啦

去拿玻里做新馬勒當拿

Frenkie De Jong is waiting to see what Barça will do. Barça is his first choice, his 2nd choice is Manchester City and then PSG. Barça phoned his agent on Friday. De Jong has also spoken with Guardiola twice [cat radio]

快手啦高層

Default

小花又要刷小組賽數據

想傷幾多件呀 出聲呀

原來馬天奴帶咗隊4年前先成立嘅阿特蘭大聯拎美職總冠軍

馬天奴is無辜的

阿特超哂班邊個帶一樣

出國王盃陣國米肯定屌鬼

我估美斯會出

丁力入波 球皇助攻

關我地撚事咩

佢地3個係無辜

第一下以為你講緊鏝 心諗邊個球皇

丁力個罰球都幾靚

垃圾疤三子最高分

我疤唔賣垃圾的

btw白伯回家

証明巴而家啲球員幾勁

原來係default 陣加個cillissen

1
2 3 5 6
4
8 7
10 9 11

難得齊到1-11號
就咁出就算喇
dso左腳踢左閘岩晒

巴塞轉軚唔想到美國踢西甲
內文

de Jong +de ligt

丹打左閘 夠快
1
2 3 5 11
4
6 8
10 9 7

Denis邊忽左腳

原來Digne尋晚救左拖肥

原來韋拉去左教尼斯 唔怪之得巴神又變返垃圾

pk拍影帝

屌啦星今晚仲出default把撚咩

華dee 唔會令你失望 一定係default 陣

我地熱刺今晚狗急跳牆了 自己著多件衫

佢個腦唔係裝屎嘅
今日就應該擺曬華美倫米蘭達Alena施利臣Munir Denis出來
比埋Arthur古天奴操下狀態

最多搭隻美斯夠打架啦

Weak

其實個個都要操返
前場:
古 細nigga 都要踢多D練下
so9岩岩傷完點都踢一陣復操
美斯就自己都想踢,華Dee邊夠膽換
Munir 後備換出黎練下
中場
av authur 佢地自己都想踢多D

華美倫米蘭達Alena施利臣 依4個就希望見到

華dee記者會就話so9應該會休息

呢d天氣先涼爽 樓豬渣架

So9後備啦

佢唔好出1 3 4 5我就心足架啦

出av打架就夠
屌今晚好想睇但聽日有個test

拉仔 華契仔

上次對未來熱食左幾多腳

件巴塞真係柒到唔敢買

其實Rakitic喺安蛇時期都係鐵膽場場出
事實佢體能上佳 回復真係好快
不過呢啲場口就真係無謂再出

美斯都話要壓下陣佢又識自己散下步 古天奴Arthur呢啲要搵啲match fitness
其他正選真係可免則免
仲要係主場點都著數啲

最後輸比熱狗都係首名
真是唔駛咁博 咩主場歐聯不敗記錄都係虛名啫 輸左佢又唔影響啲乜

有機會練下alena 夾下arthur 呢啲未仔中場組合仲好啦
so9換埃及仔合理 左邊古仔 右邊美斯/丹仔

要分組賽不敗托咩

上年都係輸一場ja ma

全勝全冠先收貨

金晚點睇

又4點...點睇呀

問你撐疤定熱牙

希望贏到mma唔想俾佢地入16強
想睇隻大力神係公海柒

今晚熱狗一定訓身出奶力
好驚俾佢地打傷

唔出典韋頂住都唔得

撐熱狗 心繫巴塞

撐迪麗熱巴

四點起身實凍到pk

你真係好幽默

想簽牙傾係咩事

太陽報嗰啲報導啫

不過簽熱狗前鋒喺八十年代試過

Lenglet: "What matters to me is what Ousmane does on the pitch and he's doing really well.

"I think on the pitch Ousmane's doing really well, playing really good games. You're talking about non-sporting things, but when he's played he's played really well. A goal against Espanyol, an assist. He did well for him and for the team. That's what interests me at the moment.

"I don't know if performances on the pitch can cover everything but we are footballers at the end of the day, we're playing football, that's what's important. I understand journalists look at other things but for me, the most important is to see the games and see if he's doing well."

Dembélé will pay for his most recent act of coming late to training. Barça have decided to fine the French international with an economic penalty of more than 100.000 euros. [Diario Sport]

扣成90萬港紙

英人不了，多數適應唔到

一陣英撚脫歐霸撚埋個外援位就好笑

屌柒朗迷真係人人有責

開jackto

@恥

公海=牙朗美斯迷互屌+賭狗po
睇撚到悶

開個迪麗熱巴post先啦

睇開左 以前讀U個陣得閒就可以嘈 而家真係見到d盲反撚懶得嘈完全封鎖
清靜曬

好彩我唔係美斯迷

我=未來熱+巴迷

Ching做咩改名
石原>>>>所有泡菜

兩個衰妹都鐘意

我尋晚屌完iu

[推到完場] 巴塞隆拿 對 熱刺 (巴區)

是但開就算

我晚晚都屌

我朝朝都屌

我屌你地

我早午晚都屌
一日三餐
年中無休

我由佢出世屌到依家

普通貨色

屌啦星
硬係有兩三條柒頭
成鳩日話我扮阿迷喺度單打
見一個完全封鎖一個算

我捧邊隊講真關佢柒事咩

我拉又然

又出拉 屌

睇完波圖大戰土超 可以訓了

想賣啦

除左出佢 我無咩意見 幾好

今場施利臣真係做到盡
至少拒絕左熱狗三個黃金機會

古天奴又中兩下柱咁無運

Alena幾好

後防要屌下 不過一老一嫩Miranda同Vermaelen都無乜大期望
而且風流波嘅野重點都是比Alba同pique抖下

國米自己都唔爭氣啦 佢贏到psv就收熱刺皮

Btw留意到馬會0-0讓返個首名比多蒙特

十六強自選左hard mode
要打蛆 鏝 PSG 拜仁（呢隊未confirm首名） 唯一好啲係打波圖
英超意假法甲德甲葡超冠軍任你揀

次名唔會中馬會熱刺
即係淨返史浩克04 猁 獌狗 里昂/薩克達 仲有Ajax/拜仁（少少機會）

肯定中猁

丹仔又一巴一巴車落反丹度

尋晚嗰球好撚勁，自己禁區爆出去，搶贏粒波，直接突破，cup一cup，入埋。

你諗下如果阿朗入到呢啲波，朗迷應該吹到佢上外宇宙

佢盤扭根本就巴塞全隊頭幾

Aleñá: "We should not kill Dembélé. He has made errors but he already knows and he will correct them. We have to help him."

"Dembelé is a great player, we have to care for him and give affection. He has had failures but nothing to kill him, we're with him to death."

"The thing about Cillessen is admiring because every time he goes out he is spectacular, he is one of the best goalkeepers in the world, I hope he stays with us for a long time."

“It has been a very nice week on a personal level.”

講到好似佢老過丹咁

發現佢起腳前好中意Fake一下先黎射
但下下都咁做好易比人睇穿

真係咁易咩
佢左右腳都咁純熟 cup定射都係

佢因為左右腳純熟 所以呢一招用幾多次都一樣work 同美斯假身一樣 都係將基本動作練左好多次

佢尋晚個慶祝好似講緊「Sor，遲咗！」咁

琴晚華DEE咁樣擺陣，國米班人應該好想屌7佢

3隻手指=下次我遲3個鐘

有冇丹果球gift

三隻手指=respect

堅定流呀

感動嘅係 我施終於有得踩下草 小明有得休息 華狗除咗拉子之外冇default

sad
希望成件事好來好去

救幾球，好屈機

如果賣到120m嘅我支持下年放走佢
冬天轉會窗就唔好喇

btw 屌你熱狗咁到出到線真係執到

哇出聲

天下武功 唯快不破
撚到對面16號轉嚟轉去

嘩!! 係好勁喎

華Dee:不了

如果鈀又真係俾到疤俾唔到佢嘅人工，呢個年紀俾佢去搵埋呢筒金好黎好去，我一樣永遠都會當佢係疤名宿

佢應該中意西維2多d

黎到巴就變左工兵 仲要呢幾年幫手汁咁多屎 算係咁啦拉 如果真係去既話 好黎好去啦

牙丹fm成材

希望馬琴都得

左右腳帶波射波傳波都得仲要幾純熟, 防守都係幾難捉佢路

速度身型贏晒 如果有個好教練同埋佢自己自律d 未來世人

屌你哋啦 差嗰陣就有價好賣 而家勁就吹奏

再嘈就賣尻你

要喇
樓主咁能25

睇咗好多post都話拉子走
雖然最近7下7下 但打足咁耐表現又好
希望賣到靚價佢又開心咁走啦

第四隊長個正選位去左邊

跑得咁快過人一定係遲到追車練返來

國米自己都贏唔到 呢邊和一比一已經叫做交曬貨 佢哋都把握唔到有乜計

不嬲都話佢有料

唔好走啦拉傑迪

你走啦熱狗

點解唔係你廢閘走

賣到高價 佢收高人工嘅 好難唔走嘅

邊有球隊肯買隻廢閘返去

如果拉走不如打包埋施利神過去等佢係保方退休後有正選位出

我真心咁想一個球員走,因為佢要留係到無得出太慘,明明咁勁

唔賣丹比利了

迪基亞去牙

廢你老味

人地仲有個Areola 法國佬

唉 好耐無睇波 屌拿星

定旻係雞

有好嘢都唔益鈀

賣埋丹去接迪馬班ok？

美斯換尼馬

唔算7啦係無得抖姐
上季季尾個期抖足勁撚到呢

K(Kylian)在L(Leo)的前面

古呢兩個月麻麻地

我愛定廷
我愛昭旻
我愛running man

一路都唔夾嫁啦

呢排連古一招都chok唔出

琴晚兩場都中柱 sad 撚到

有冇人可以話我聽琴晚 米連達 踼成點？

丹就真係俾到Flair
唔好再遲到啦

麻麻地

每次古傳俾佢，佢都係回傳，唔太落到底，要浸下

抽唔中猁/獌我切柒

丹潛力真係高到未見底

幾時到猛禽

傷左走唔郁

同埋今年冇勁過

比親入中路都失

琴日vvd果下嚇死人

完sem終於有得睇巴

同埋會員咁能25
有價好賣

@S_Roberto 話你喎

講緊你

呢個好手足黎

留住我吧 留住我好嗎

西班牙左右廢閘 阿朗素 羅白頭

買柏華特返嚟 頂走羅白

咁點解唔買Walk-Peters

其實你有無睇過佢世界盃以外嘅波

留意到自從樓主25之後
祐b就好少返來

無

佢喺史特加打三中堅右邊嗰個
其實助攻能力唔算強
係唔撚知屎忽撞棍射左球遠射入阿根廷

正如報名人喺西班牙對葡萄牙射左球差唔多嘅
你都一樣唔覺得佢勁啦

肯定係球會太廢 佢發揮唔到

人哋忙姐

既然大家都咁憎me 咁我留起到都冇2c

拜

挽留

5玩留了

玩留

慕

尼

馬

德

😎 Dembélé will pay a fine of €200,000 for poor discipline. The dressing room has talked to him about it and Dembélé knows it's his fault. [Cadena COPE]

黎緊要食杯麵度日

出場費扣姐

入波獎金補返！

祝君安好

又傳話拉仔賣緊屋準備走

依家又否認左

丹係住隊面前當面道歉話唔會再遲到

next news topic: 垃圾丹曾遲到

白白馬佳田

三蛋

俾俄佬雙殺

俄佬生性啲一早踢埋佢地出局都得

阿積士同拜仁真係蕩氣迴腸到呢 玩撚到3-3 兩邊又有紅牌

線已出是旦踢都得啦
隊隊都留力

問題俄佬屌得入鍠狗 但一和一負比隊維多利亞乜柒

首回合仲係星際頓胎教又好難講
俄佬自己本身又鳩鳩地

加拉塔沙雷就真係ON9喇
抽籤嗰陣主席笑哂口諗住贏硬
史浩克04作客前班球迷打哂J話Welcome to the hell
點知和左作客又輸埋
哪來的自信

史浩克04過到呢關 十六強都閪硬
佢無波圖抽 無拜仁無多毛柒
剩返鍠 蛆 鈀 鏝 同 疤

終極hard mode過馬會

都唔會預贏到架啦
除左疤狗

史浩克都要驚

上年打羅馬夠坐定粒六啦

利獌羅馬里昂ajax04 點睇04都係最廢果隊

唔好咁痴線啦
講緊上年歐聯八弟 今年西甲衝冠
捧波捧到咁自卑咪撚捧啦

你以後咪年年打到淘汰賽淨係諗住呢場囉咁

我2：1先開始睇
幾分鐘內反cup 2：3
之後又俾Ajax追返粒
Btw 留意到2：3嗰球好似係de jong送禮

啱哂啦，有巴塞味道，過嚟就啱

有咩爽過見到賤種輸？
就係賤、蛆、獌一齊輸

賤種主場比俄佬野炒3粒

班蝗狗咪又係到屌教練囉

呢個真 如果拜仁都閪埋比Ajax首名仲高興

華維迪一日喺度咩都有可能發生

自咩卑
以事論事姐
隊波冇問題
但控制隊波條友有問題嘛
我又冇話輸撚緊
根本對任何對手都唔應該輕敵

作客輸1-0
主場輸3粒
雙殺

盧sir是無辜的

不嬲唔撚游公海

Btw
今季十六強一支東歐隊都無

最東已經係拜仁慕尼黑同羅馬

四隊英超 三隊西甲 三隊德甲 兩隊意假兩隊法甲
葡超同荷甲各一

阿積士會唔會幫荷蘭拎返多啲分

睇下16強對咩先

不過荷甲得返佢地一隊 雖然ajax入十六強已經加左分
PSV最後先來發力打國米有鬼用

之前跌到落十四而家好似十一 起碼過返啲咩丹麥先

飛燕諾好似最撚無用 psv早兩年都入過十六強 ajax又有霸氣盃決賽

【 巴塞控球率 12年來首次低於對手 】

巴塞一向擅踢控制足球，基本上每場比賽控球率都遠高於對手，但尋日急求出線嘅熱刺終於打破呢個記錄。

於作出輪候下，地上最強尋日只有48.8%控球，比熱刺嘅51.2%為低。上一次巴塞於歐聯賽場上輸控球已經係12年前作客雲達不來梅一戰，但該場次仍以2:0擊敗對手

早幾年作客華簡咪低過 個場好似係25入4球

其實上半場情況好啲，但下半場唔知點解壓到咁前，又收丹

不過今仗正選都係近年最後生，當練兵收貨啦

好似朗迷咁
剩係計歐聯

皇巴一家親

終於完sem

呢度有冇動物台既手畜

@上xxx
@馬xxx
@旗佬
@天xxxx
@耿x

咪能屈

咪就係

風流波 出後備 早早領先 上半場都仲壓住來踢
對比人地就要出全力搏命
輸返控球比人唔係好奇 而都唔係好有指標

Dllm 22號先完

本人剩係睇tolove

屌你老母熱狗全力85'追和後備巴塞 嘻嘻

又係利雲特

出後備啦 贏到繼續 輸左撚就

橫掂個國王盃都贏夠

除左贏左可以比主隊球迷噓下西班牙國王之外都唔知仲有乜用

得希杭一隊西乙出到線

拉拉

index

睇黎ching鐘意d傻西

me=古手川and小闇

原來Ian Cohen喺reddit 做 ask me anything

屌
錯post

21
仲有4科

胸前得兩粒的都要

成班毒j

Isco主場比人噓 ，我皇球迷真係

收購isco

回來了

不了

isco

蝗 不了

躝

咩兩粒的

一直都覺得isco好岩踢巴

係
1516 first round重一腳踢落25度
ho ball到

幾年就預知佢25 直接收佢皮

三年前會想要 而家arthur alena 上緊位 仲有puig
At least而家過到小白走呢下

如果買 ISCO, 配 ARTHUR 中場
有無可能複製到 沙維小白7成?

收到風人地攻中非前鋒黎講係世三級數
應該carry到小花拎三冠

咪撚ff啦 你當係曼城咩

如果isco過曼城，真係會好屈

頂多係唔出B華出佢

超級主攻

世界盃果陣班賤種狗唔係話伊斯高好勁carry成隊狂牛 小白係負累咩

蝗狗既人唔想要

點知姐
人地成堆世一世二
可能世三已經係垃圾

isco 真係啱好fit 巴狗

呢個po有3個正皮
估計係蘿蔔funson3人組畀既

伊斯高除左識帶得生個波叫做有啲用我都唔覺得佢有咩好

Pubg堅正，希望佢可以成大器

希望佢大隻先啦

未來世一 vs 巴狗水貨
嘻嘻

丹仲要成日都係後備出

丹goal of the week

51
APPS

17
ASSISTS

38
GOALS

6冠 金球

到時朗迷又搬第二樣野討論

OH

發現某人funson

邊三個？等我清算下佢哋先

who

沙x·羅xx
羅xx萬xx
垃圾(垃圾)._.

三位一體後會變成S_Rxxxxxx

米尾ok? 我5開funson

蘿蔔點解咁多人迷 真係咁吸引咩

我鐘意佢夠萬用 咩位都打得咁濟

一人一個最想見佢真人既連登仔

好想知啲4bar9咩樣

王騎

好似丹仲細過艾辛斯奧

個個都183 靚仔樣

系

Hola 我就係Abidal咁嘅樣

1.83米
30cm
30分

想講好耐今次個topic真係柒到唔咁睇
點諗出嚟

樓主成日飲醉 酒精傷腦 搞到變咗智障

我好型

阿辛斯奧勁過同齡美斯

屌下場波又3點9

搵唔到既

襯返巴狗

遲左成日先po
去左動物台cow囡？

似番樓豬智商

做po霸5能2

一陣再post多次

i see trees are green
red roses too~

Stfu la

每天幾分鐘
共你心聲已互通🥰

4bra9 pes m 開得GAME

未玩過john唔john得

come 記得要首抽牙朗

iphone刷首抽係咪好煩

咁唔洗刷了 直接玩

have cr7 who need m10?

有幾多個
我聽日john得唔得 返去用部android機刷首抽

好玩？

射波好鳩 門前禁一下就藍天射波

死疤狗幾時解鳩winning約

點add 你哋

刷緊首抽

朗迷話 係對面傳失波 小花唔會主動攔截

samper+cavani

我手持三隻美斯

真花迷

啲節奏慢左好多好唔似winning

隻game 鳩鳩地 唔多想玩了

我ID
916-971-910

講習慣嘅啫呢啲

屌你無啦啦講我做咩

Diego Costa 好唔好？

問鹿獵

隨緣

今集我真係唔知
上集我覺得老鼠係幾好用

我上集係刷左半日首抽刷左美斯返來

仲推到60lv

之後就抽左第二次返來 但上一隻爆左lv我都唔知有咩用
仲擺左喺度

頭先終於入到game屎忽痕抽一次波仔

吖仆街 又中一次美斯搞到而家有三隻

中多一次我真係會 或者換尼馬

André Gomes: "My stay at Barcelona was difficult for me, because I didn't feel good."

"I had good moment, but in the bad moments it was difficult because I saw my mum and dad suffering."

"It was difficult for me to fulfill the expectations, not just of the fans, but my own. I couldn't see my parents suffering. It was complicated. Now I am enjoying football again."

"I can't say I'm playing my best football, because I don't want to put myself under pressure or set a limit. I just want to improve physically and give the best performances I can. My father was, and still is, my biggest influence. Sometimes it's difficult for him because he suffers a lot when I am not happy."

"Now I feel more like a man. I feel mature, more experienced. I am happy to be in the Premier League and in England."

唔好咁快賣俾愛記，等到季尾個價一定高好多

有冇人覺得丹仔跑好似次次都好輕鬆無去盡咁 硬係覺得未係佢最快既速度

覺
但應該係想易啲變速

呢d要趁早甩手既唔拖得
到時貴左人地唔要又返黎冇得踢
3輸

好開心咁

丹喊緊
點解要扣我人工

呢啲似呃人上賊船嗰啲招聘廣告

Malcom:...

拉子工時最長 笑得最開心咁

會唔會其實佢都想透下

仲以為fake news

打工仔有得揀？

疤菜工作待遇不均

畀我都會想好似d so malcom咁

paco又贏

hi funson

之前話個咩阿辛祖勁過同年齡美斯既

佢有仔架喇喎

你邊個呀ching
有仔唔可以send?

🤭

冰個來

阿辛祖

god knows

屌奶星又係唔知邊個啲funson

守龍

自己同自己講嘢

今晚又19時間

開心程度左至右漸進

點睇呀連續咁多場4點ball

其實之後會唔會收返paco同阿so輪換下
多蒙特雖然利前鋒發揮,但佢d movement真係完全唔同
以前連波都唔識推,射波又完全無力,而家係多蒙特d埋門好冷靜
如果佢係D踢大會會影響發揮既人就無野好講,而且佢係西班牙人,都唔想太易放棄佢

難d喇，你係paco會唔會想返巴有可能坐冷板凳

而且重要賽事都必定無你份

多仔好似買斷咗

多仔啲人全部騙案黎嫁

咪再講paco喇人地買斷左喇

返黎sub班老坑 幾勁都變廢啦

@醉酒
你係咪玩pes
我唔多想玩了 你有興趣俾個ac你

今集無得屈速 電腦都打唔贏
最主要係個垃圾ser好趕客

一齊玩啦 雖然個server 真係好唔掂

我dc開局
而家有撚羊 hamsik

打場tour都要禁幾次先入到
求其掛sim刷住ts先
btw好奇下你用咩陣

賣撚左喇柏高

隨twitter附送一張恥笑亞洲疤狗要捱夜睇波圖

打場tour先得900分 仲一堆人話好J

今晚唔能睇了

未黎巴塞已經係華倫第一前鋒啦
根本唔岩踢 唔好夾硬用了

我係咁
影帝好用咩 見你同牛巴都有用

kdb數值高 但係用落唔勁

其實好用咩 我覺得一般

迷埃

除咗ben gor thiago samper 同 xx結衣老公 之外呢到是咪冇人玩ps4 fifa
完sem好能悶 就嚟發霉

黎緊出復克古惑狼賽車
想入返部PS4

吊你 星期五先完sem

快啲啦 等你玩fifa

申請緊

禾

我堆frd 得我一個咁早完sem
好能悶

我吊你老母牙
忙到禾say

快啲完sem 等你挽fifa
繼續畀你屠

矛錢買ps4

其實我好廢
你打下online league就會發現最低個division啲人全部都半場輸幾球就退game

都聽你講咗幾耐 到而家都買唔到

愛蛇帶PSG都淨係做到山寨王 帶阿9咪最多爭前4

之前仲有人吹奏哥斯尼好岩疤狗

哩個都成舊登時期既野

阿狗咁既資金點同利鏝爭
搏下歐霸好過啦 愛蛇拿手野

Denis Suárez is clear that he will not continue at FC Barcelona. The Galician midfielder wants to feel more important and is already studying offers. Arsenal are willing to pay €14m for the midfielder. [md]

咁都有14m就放啦
不過喺西甲都唔夠撞 打英超會點

留tg

清埋佢買De Jong

歡迎大家tg我談心

日日溫十九幾個lecture

49000啲中堅
望波唔mark人

冰個係咁send碌鳩來

好撚悶呀屌我就嚟自閉死

咁死撚左佢啦

唔是好多女cow咩

唔好講呀 一講佢又開始叫幾版春㗎啦

可能已經飲緊酒

話cow 就cow 到咩屌

記得上嚟報到

我好耐冇做呢啲嘢

戒了

巧mk

不嬲

利果場等悶和

tg 唔出聲？

單邊刷角13C

出咗啦

咁英超淨係哥狗一個棟喺度都好難爭冠
係得高普而家同佢玩到
肥普奴奴都唔夠啦

禾隊貝迪斯又反杯愛字頭
LoCelso好波

以前既摩狗踢撚死晒哥狗班哈比人了

摩狗真係回撚晒塘 攻又廢 防又廢 教到班後生仔個個變傻閪

呢隊獌廢撚到

沙基利兩球折射

young:dllm

LKK 廢撚到

343

禽仲未好返？

出三中堅 右邊之前仲話有杯麵 今場邊個睇右路

冇哂右閘

利雲特下盤又派錢
進取d可直取主勝

杯麵去咗邊

大名單本身有佢

見ig啲留言話傷左

即討區？

@middle age

又要睇AV打邊路?

醉囝開啦

係到傾啦
都無人睇 順便早d洗走on9標題

啱

好

三中閘係咪有美斯打右翼衛

準備又要講個句
紅藍先係巴塞

long time no see

難得未訓睇西波

冇閘真係西

FM第一件事就係買閘 之後買中堅

一隻右閘都無 落後可以點變陣 閪波confirmed

黃衫邊隊黎 咁廢既

而家大家先知羅白嘅好

頂唔順 半場就瞓

後備王

靠丹打右路

萬能插

姣婆粉好睇D

相反

又係個美斯迷講波?

隊波太攰定點 啲傳波好求其

踢緊乜尻

臨陣冇咗杯麵有影響

丹啲突破唔差

有冇諗過轉返433...

踢緊D咩

其實而家似主席打右閘

丹會唔會用哂啲力黎防守

又靠-6

Goalll

so9

驚佢紅牌多啲

Jack討刀吾kai

個視野

MESSI拉左4件走

大難不死 必有後福

Messi goallll

我美又入啦

美斯！！！

美斯

仲要右腳通大細

美斯真係痴撚線公司來

1g1a 美斯

癲狗😂👍🏼

美隊真係

Goal~

你個故幾時寫到今季

比痢可唔可以繼續串美斯到季尾

寫到下年都未寫完

今場無啦啦傷曬啲閘要打三中堅 利雲特仲要主場 牙丹客串埋右路啲守波都幾牙煙

都係美斯痴撚線

依家左路帶唔到波 好多波都係嗰邊傳失
另外丹啲傳波好求其 啲力水永遠差啲 搞到變哂醫院波
再唔係就傳比對面

要不是美斯突然 carry, 真係隨時失分

入多幾球就有quota失幾球啦

過人真係好叻

防守九唔搭八 不過唔係做開就無咩要屌
要屌嘅都係慣常地比失波

利雲特真係唔算渣 防守遮線補位嗰啲其實做得唔錯
雖然進攻都係恰巴塞夾硬三中堅 但都有啲威脅

好撚亂今場波 睇落啲人好似hea踢咁

唔hea
其實幾惡踢 幾辛苦
對面唔係魚腩
巴塞又唔係熟悉呢個陣式 有啲應急feel

要不是對面boateng 射中楣再轉頭比美斯個痴撚線助攻打窒
我諗今場失分容乜易

明明週中無踢都死下死下咁
人地利記羅拔臣爆足全場

美b又入

美斯又入

2g1a 又carry

美斯：無啦啦有個波喺腳邊咁正嘅

要帽了

同熱刺個球幾似

睇落好輕鬆咁入左

換走文員

牙吐換華美子

拉子踢中堅？？？？

華dee戰術之鬼

You take a bad game, sprinkle a little Messi on it and bam, you‘re winning 3:0

點解唔出個後生仔試下

華DEE靈感大師

AV成日訓底

丹:屌你so9唔俾我

帽

美斯帽了

So9唔比丹

美斯帶帽

維度

屌未來人

唔擺AV正選嗰個真係傻既

萬用軍刀

Av真係可爭今年最佳收購 又平又好用

vidal真係今季最佳收購

上季就係比利雲特破不敗

Villa睇波

villa

開波前有影佢

華dee實好後悔開季無出av. 仲有人屌9 av後備出黎散步

2個圍Arthur咁都交得番個波出黎

對面直紅

牙丹

美斯個膝頭哥

屌你咁狼

So9搞笑

蘇狗....

So9

點解唔收美斯呢

宜家係442？
睇唔明個陣

Av終於係笑住換出

sold9😂

想大四喜

352咁樣

拉會唔會又一個萬能插

拉中堅？

Dso

兩個so都咁7

唔係敗家今場美斯3g3a 會唔會又係新記錄

biggay goal

so敗家

Pk又有波入

兩個suarez鬥廢？

擺主席打中鋒肯定勁過lkk
走位又靚
處理又冷靜

pk>>>>兩隻so

係撚咁跑上前 又真係比佢入到

3g2a 美斯

不如收so9俾主席打前好過

唔傷唔會收架wo
10幾年都係咁

美斯有3g2a；達有clean sheet；So9有入波有搞笑，不枉半夜起身睇

so今場踢得好都係咁插 做乜柒

擦傷咗

拉中堅 丹右閘 av助攻

今次屌返五粒報牛

戰術帝

話哂世一中鋒
炒左幾球黃金機會喎

佢真係好好波
啲轉身 搵空位真係天賦來
佢傳波再大膽啲就好

華維迪正在下一盤很大的棋

窩利又識入
正經射又戇撚鳩鳩

5-0大勝無失波
係華帝戰術既勝利

第四球走個位拎波拖後通坑渠到腳面片出去比維度嗰幾下真係睇足球就應該係睇呢啲表演

華dee係咪開始上連登
識波左咁多嘅

個個都話拉鐵人
其實小明都係踢哂咁濟
仲要場場爆上爆落

呢下有利記so9既影子
之後球單刀就

西甲連續三場clean sheets

淨係開記錄球窩利同呢球咁精湛都夠啦
雖然單刀係搞笑啲

笑笑笑，過多兩三季想笑都冇得笑呀

最近呢兩星期周中佢都無份踢其實又ok

今日個擺法都幾experimental
難聽啲叫九唔搭八

但又贏到五比零

只要美斯爆發 點鳩擺都無所謂

其實話就話鳩擺但我覺得都幾有潛力

如果Setien真係會來教下巴塞分分鐘就係踢呢個陣

1月要借個中堅，睇怕烏迪迪有排抖

全場淨係呢下柒，其餘時間都唔差

明明丹擺左邊，但全場都係右邊做嘢

有冇人迷AV

防守仲勤力過保保

小花又對弱隊刷數據
有so9喺度佢真係會踢得順啲
同埋睇精華pk好似守得穩咗 但係又俾佢入到波就出事啦

希望 DSO 快啲走
我覺得佢同 AG 同一個 CASE
或者呢個競爭性高 容錯率低嘅環境真係好難適應

SO9 琴晚 HOLD 到勁多波
仲要有球輕鬆 NUTMEG

過埋愛字頭踢巴塞舊生隊

真。巴塞 B 隊

next po head call what

你唔好搞咁多野 讓返po ba俾middle age算啦

好啦咁我潛

甘又吾巧ˊ_>ˋ

要專注做電競選手

av幫左好多
條中場堅係硬左

有攻有守，真係好正

De ligt拎左金童獎，又加價

之前仲唔撚出AV
依家用落發覺好用就場場出

今晚抽r連16強對手，大家估抽到邊隊？

肯定係抽中利比佢教訓

Uefa:抽隊羅馬你垃圾疤都唔夠打了
抽隊利比你算

比利的祝福真係好勁

諗住唔開jackto推爆呢個po去
點知都係推唔爆
垃圾

我估真馬會抽到史浩克

Sleep is for the weak

3點9呀大佬,推唔爆is正常

if me係度
一定推得爆

又miss一場大炒波

BIGGAY上身? 守得咁好

偉大的巴塞隆拿的中後衛，他繼承了巴塞隆拿的光榮的傳統！佩奧爾、烏姆迪迪、馬菲奧在這一刻靈魂附體！碧基一個人，他代表了巴塞隆拿悠久的光榮傳統！在這一刻，他不是一個人在戰鬥！他不是一個人！

本人未反過比基
無可取代既佢係

係都寫馬斯喇
做乜會寫utt

求其打

我馬斯咁快比忘記

加埋呢排佢傷咗

返中國啦u

煙王有份都冇馬斯

煙：巴塞中堅，捨我其誰

琴晚睇巴悶得制 轉去睇左陣土砵亭
見到煙王又派膠

24應該得14-15嗰年少D人屌

煙王罰波射入反勝一球你唔講

煙王入罰波反cup喎

反煙到依家仲係執迷不悟

第一個金童後衛

下半場冇睇 淨係睇到佢上半場走甩人
我錯了

下次po頭可以thank you D So未

煙係國王盃入既fk我j到而家

next po tau = 深夜3.9畀狗睇

下場1點半喎

再下場3：45

閪甲俾狗睇

Btw 知唔知羅白同杯麵出得返嚟未？
唔通下場會召B隊個塞內加爾國腳Wague上嚟踢？
定又用三中堅 ？

唔怪得叫狗竇

改造丹踢右閘

億幾金童要改造右閘
可能得爺爺先做得出

新丹狗

sun po mei kai